[保護自己]水炮車出動

南華早報今朝八點已經出咗呢篇報道，前線嘅好好保護自己，知己知彼

兵來將擋，水來土掩

While some top brass want to deploy the new alternative “as soon as possible” in light of escalating violence in recent protests, the armoured cars still need to pass road tests as requested, the insider said.

push

大家真係要保護自己，推比大家睇。見招拆招，諗下有咩可以再好好保護自己

Push
大家了解下

直譯一下，睇內文，其實點解佢哋一直唔用唔係唔想用，係因為一直未交貨！最快八月中會交貨

Push

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

咩公司做恐怖份子生意?

真心
有人話佢地出水炮車之後我地轉場去機場係可行

就算唔機場都要轉場

岩！好似大家好正已經唔好再死守金鐘，對家玩到個場熟曬。
尋日Be Water係好嘅，但過咗尋晚之後，做人唔可以輕票票，今日開始要繼續打醒十二分精神

上戰場，心理素質好重要

小心韓國示威有農民中左水炮車之後過身

下

多口都想講多句，而家笑得大聲冇用㗎，我哋要笑到最後嗰個先係贏！

推比多d人知